12/12/2017 我愛基沙文

好靚仔

你個名

？

佢風格唔岩皇馬

大家都係法國佬 佢咁靚仔dembele咁撚樣衰

1月結束外借，回歸我魔

回晒塘

個髮型都喺 以前型d